想約女仔影相，應該點開口？

我平時有影開朋友既
因為個人比較怕羞
但除左朋友主動提出之外，其實唔識問

如果我想約女仔影相
應該點開口好？

How much?

800一個鐘ok?

屌你老味呢個人嘅IG 相柒之餘，個態度仲差

唔敢呀

想練被影 因為影親都炒車 次次d fd話影相我都唔敢去
利申 借朋友ac

試過問鬼妹
然後人地笑口婉拒